鄭若驊：大使館安排我返回我們的國家 首都北京！

中國驊

同維尼夾下腸先

送佢返大灣區未算囉

唔一早公佈？

諗諗下佢可能想爆大鍋 但比中共禁聲咗

好大機會係逼佢返北京 困住佢幾日 俾咗啲指示

比人洗頭

咁你個大奶怪去支那北平唔好再返嚟啦

我哋就去我哋嘅國家首都 沙田 慶祝

被送中後獲釋

送中

“夾柒、國家終於有任務俾你！”

講到英國唔比你條8婆走咁

條女去左幾日做過乜見過咩人咩派別
好撚鬼
777咪撚信佢，佢一定搞9你

本身想投誠英國
俾維尼知道左， 用國安夾返北京

咁就好好留係首都 希望有一日唔洗 應該係無得再踏足西方國家

支持中共軟禁大波驊
唔好放佢走 要佢夾足一世腸

似係怕佢亂up夾走佢

唔知佢有冇含

以後要定期返北京修理

着草失敗

去緊白金漢宮
係門口見到劉曉明

走唔甩

著草失敗 上京做官妓

呢單野都幾爆

擺明想走佬

諗住報串 點知報著個共諜
之後被人挾左返中國大使館
睡醒就係北京

試着叫僭建驊

英國直接送中

呢句野講得好奇怪，
正常講安排番北京已經夠，
係咁強調祖國 首都

諗起都硬硬地

俾人捉返中國

new balance

跌左個腦

點解要大使館安排
唔可以自己飛過去
係都係香港政府安排啦
佢又無係英國犯法

唔係咁囂張話要唞一年都可能唔駛被送中

北京知道佢窄病
特登安排佢去北京打多鑊
今次隻手就可能真斷啦

軟禁係北京 ?

驚佢篤灰姐

大大聲投誠味好囉
唔出聲味比國安捉

p.s. 國安識食

秘密番北京
真送中

夾佢返去軟禁佢

治療到律政司搵唔到
送中被發現

司長以身試法
身無屎驚咩送中

本來送中條例就係諗住咁樣用

其實英國真係廢到可以比中共夾走佢?

被安排返北京

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

仲要係夾返北京醫院裝晶片， 驚佢走多次
世世代代做共產黨既奴隸啦

唔知道喺幾時開始提到北京係要特登講到明係「我哋國家嘅首都」

自動送中

即係被夾番黎唔俾佢篤灰

維尼又諗起若驊對波了

仲唔係想匿係英國走佬, 俾支共搵特務夾佢返支那

如果佢真係想走嘅話
英國應該即刻派特務保護佢
英國本土點會打唔贏國安呀

佢心諗今次仆哂街 真正送中

Bye Bye

香港唔歡迎你
btw，唔好用美國英國外國貨，用中國制造!

想學孫中山，你未夠班

老臭閪！

去都去美國啦

係咪傳佢喺英國篤灰即刻俾送中

下次應該走去美國先

少個政府高層既手足得返宗仔同林鄭

仲有楊潤雄，佢仔女係外國

作狀到
仲要好詳細話晒你聽佢咩事做左咩手術

唔係英國人， 保唔保佢對大局都冇影響
如果死左國安仲麻煩
全球反共已經係大趨勢， 放佢返去玩內部分化仲著數

遲左成個鐘 一句sry都冇
等左一個鐘只係比人問三條問題

乜你覺得大陸會畀佢單拖去英國咩？

究竟畀領導執咗幾多劑

去自己國家首都要咁神秘連英國都有洗頭艇世界仲有邊度有得避？

人個腦真係好怪，明知佢好撚樣衰，但大波驊呢個名成日令我將佢個樣無限美化，跟住有人po相既時候就更加反胃

睇黎真係要請10個月產假
邊個領導咁重口味做經手人

外太空

港共高官送中化

習總見佢咁健康，整啲鼠疫佢嘆吓

北京嘅醫療好過香港？

聰仔喬裝

未搞掂送中條例就自己被送中

有幾分似個藍絲女youtuber
廿幾歲但個樣成四十歲
唔記得左名

好明顯做完漢奸比大英帝國當condom，送返比習大大插屎眼

唔係咁重口味呀

昨日送中
明日送終

屌真係似

大波驊夾嘅話佢頂到幾耐

被安排

陳怡

佢講“我地國家既首都!!”果陣，會唔會打哂冷震

更衣室事件重現眼簾

痴撚線，唔返香港醫

同感 好似啲人拍片被認罪咁
不斷講啲此地無銀既野

而家係著草驊

要時時刻刻將佢同僭建連繫住

擺明大波驊 想投誠
直接升到外交層面
就變左大使館安排

去跪英國佬求救 但慘被送中

裝係邊邊?

呢句好作狀

香港嘅首都係中環

我懷疑佢係比人夾左返大陸，被迫返大陸首都呀！

要見人，交代咩事留英國咁耐

BEIJING天使

睇怕冇機會再出去

肯定係，英國佬咁縮骨一定唔會保佢。

對波俾人玩到爆啦

今次真係仲有党啦

真心似比人夾

好明顯 佢記招講到心驚驚

瘋狂畀黨員玩爆佢對波

比人捉返鬼國
笑撚死
下星期好返工啦

醫佢既都係大陸醫生？唔怪得輕輕仆親都又鑲鏍絲又盛，大陸做假係易d ge

x2 , 英國佬理鳩佢離開去邊咩!

笑咗

三棍客就發生係北京

聽佢把聲完全頹晒皮同之前洪辯滔滔簡直天淵之別。睇怕唔係照肺咁簡單。

似被逼講呢番說話

回國後被甴大大玩殘

早前有人話, 英國搵唔到潛建驊行蹤, 仲以為佢"被 Lan 線" 掟咗落大海

再教育完

但其實笑完諗返，連律政司都俾人綁架，香港真係

植入左高科技狗晶片

好好感受下社會主義既鐵拳制裁啦

應該想手痛落台
點知中共唔俾，被人夾返去大陸照肺

強姦

呢種時勢英國應該唔會敢大搖大擺保佢
真係開戰都似

事業線

可能大波驊手上無咩好爆嘅料值得英國去保佢

英國都唔想佢響度
走啦
響度把撚

開咪開
wfc
支那出到第一島鏈先算

腐乳

諗下個畫面都覺得臭

食得咸魚抵得渴啦條臭閪
第一日認識支共咩
諗下我地自己啲手足好過

咁多人，起碼輪幾日
大陸佬又食煙又飲酒又唔刷牙

輪

你個人好冇價值
中出即飛

會唔會無啦啦公布傷心過度自殺

講野口柒柒，又無晒精神。一定比上面做全身檢查

已送中

瞓醒就發現冇着衫俾人鎖左係北京

一定俾人渣下波先

約咗長先生吖

其實我覺得佢本身想放下病假、喺英國嘆下
點知愛國論壇連登私疑佢去篤灰
而聰明嘅mon po 又真係信走去告狀
於是乎就俾大使館關心
兼送返去佢祖國首都北京仔細治癒一下

有冇諗過中共咁做係恐嚇所有想叛變的人。

即係話，我哋嚟緊面對的打壓會越嚟越勁。

個閪仲插住枝假𨳊

佢個人好似啲人去完北韓俾人洗完腦咁

開賭，一分鐘以下 1:1.03；一分鐘以上 1:999

為呢隻野 值得咩

感覺佢今次真係奶咗野, 畀人夾咗上去

被送中了（咁大波維尼要試試佢）

梗係之前叫佢上京訓但唔肯上
而家作客仲要傷左,
蝗蟲趁機送佢番主場叫佢唔好敬酒唔好飲罰酒,
講完一輪就放番佢走
叫佢醒醒定定唔準遞信+支持林鄭

司長好波

自己推條法例出嚟 自己試返

望住對波本來一分鐘以下, 一望嗰樣即刻鳩都縮埋

佢嘅回答好古怪

以前未聽過官員咁刻意講”我地嘅国家”、”首都北京”。點會刻意成咁

係咁俾人挾持？

一係佢負責中英之間傳話
佢又唔似咁得土共心
如果唔係就奶咗嘢
前果排林鄭都被急召上京
應該有關連

被送中問話
愛國?
但國家唔會愛你

有4個兒登仔接受唔到所以負皮

收規驊

雜大大率領一眾党核心一齊指導六十路鄭若驊學習中国社會特色公關技術

波推

蘸d蜜糖落去口味更佳

係英國匿埋左都比國安臥底夾左返去見winnie
記者會個樣完全係行將就木，半隻腳過左橋
好快會見佢唔到

佢係向香港人發出緊求救訊號

英國人真係高質
香港人見到官頂多搵把口去鬧
人地英國人係出手趙鳩佢

呢句說話真係驚天地鬼神

咁神祕去北京做乜？

當日電視直播認錯果班都差唔多咁既台詞

厲害了我的國

過幾日
大波驆因手痛去世
死因沒有可疑
享年xx歲

直接送中
後果自負

佢心諗頂早知去美國大使館啦

林奠仲話香港有自由
去邊度睇醫生都冇得揀呀柒頭

爆咗個王立強仲要葉劍英條統戰間諜線受挫折仲唔草木皆兵咩

雖遠必豬

一切都係因果報應, 不過估唔到個現眼報嚟得咁撚快仲要自己受到咁應

維尼見你波大
捉你返去玩

被送中

律政屍率先示範送中

今舖真係送中急先鋒

背稿背咁多日背成咁

塊面青晒

佢記者會講嘢好似d國內人咁，多謝呢個多謝嗰個，尤其多謝國家，香港人都唔會講話返自己國家首都北京......
成班狗官已經比北京廢左武功，而家直接由中聯辩港澳辦接管，完全冇say ⋯⋯加強控制......香港人更加要加油！

好撚核突
一團野夾住

Ff post

喺首都養病養到香港政府都唔知去咗邊
分分鐘淋病67月失咗蹤都係上左去

洗頭機？

被自殺劇本啟動！

返香港都唔得，你仲有冇自由架

講到依句點頭點到傻

Body lang: 誇張的點頭暗示了對方的焦慮

唔知發生左d 咩令佢咁焦慮呢

有咩痛腳連香港都返唔到
港府都唔知佢去咗邊

真相 華生

驚佢唔知講左咩比英國嘛

夾左去北京成個星期，會唔會篤自己友保命

要清算？

慘 今鋪走唔甩

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

律政屍率先示範被送中俾國安綁架
”我地嘅国家”

似係先夾佢屋企人先再夾佢
唔係點樣喺英國夾個人返支那?

MI6冇安全屋比佢咩

偉大 公平 民主 自由的中國
點解唔講埋 教而不善

可能係醫院5050果陣就比人夾返去

Rip

當然，英國佬好多基建都係中國投資

俾甴大大渣左幾日波，渣到手臂骨斷埋。

第一次比領導人重視喺有啲不能自已

被夾住返?

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

英國點敢做D咁既野黎激嬲中共呀, 脫左歐更加靠中國, 日落國呀

夾唔一定要兩個人企隔離ge
同你講你唔去北京的話
你d親朋戚友會一個一個

正常人點會咁講野
好撚假

係咪假人嚟㗎？雖然佢本來講嘢都係怪怪地，但今次直情達到怪異級別。
可能被中共落咗藥，再裝埋D唔知乜嘢監控晶片喺個腦度。
嚟緊D司局長可能逐個去首都做同樣嘅嘢，矇炳排咗期呢個周未做。

洗頭艇

九成係check下佢個波有冇比英國佬逗過

下面:
法律漏洞 👌🏻💦
legal loopholes

係人都知你俾人夾返去啦